痴線！有人淘免肉食

怎麼可以吃免免

鼠肉黎

嬲到打錯字

食兔兔
食兔兔
食兔兔

你確定真係兔肉？

咁撚多調味點知食緊咩肉

第一，落咁重味，啲肉點會係新鮮嘢

第二，免仔拆埋可以有幾多肉吖，人地養竹鼠就快靚正姐

第三，人地大陸人食開有化學抗體，香港人食就祝你好運!

真係兔肉唔出奇

大陸一直都有皮草產業 剝完皮仲有肉 賺得唔好哂

咁做有冇人性就唔駛講 只係想講真係有兔肉

但真係兔肉又會太有佛心 比較信溝下其他肉

屌你老母遲吓淘啲野味落嚟食呀！？

食呢D食咗老鼠肉都唔知咁撚多調味

咩係免肉？ 免治牛肉？

歐洲大把人食兔肉
有d兔仔係專養黎食

食兔肉係環保，科學界都想大力推廣，只不過兔肉好糠冇咩味，啲人唔太熱衷食

以前係一田見過有兔肉賣
係肉櫃入面100g計

細個大陸親戚真係屋企養兔然後煮嚟食

係咪戇鳩，歐洲食兔肉好常見
不過一d都唔好味，好鞋口。

點解兔唔食得

我都以為係 免免

第四，支那人賣開假野，入面九成係過期豬肉

有咩問題未又係動物

都唔知咩肉嚟扮兔肉

淘寶淘野食已經係on9
唔理咩肉

嬲到打錯晒，對唔住

食野味

諗多左,邊有兔肉你食

好常見 香港都好多人食 不過問題就係佢淘返黎個d係咪真肉

正常人都唔敢食淘寶野啦，條命邊有咁cheap

寫就兔, 其實好大機會係老鼠肉來.

話明淘寶 分分中係老鼠肉

唔覺得有問題
兔仔大曬？

不要兔兔

大陸野不了 其實好多其他地方食兔肉，Paella 西班牙炒飯傳統都有兔

食兔有咩問題？

俾返少少幻想空間啲弱智人士響廁所大爆發時諗啦....

sogo都有得賣兔肉啦

兔兔這麼可愛 不能食兔兔

肉兔可以好大隻㗎
野兔都唔細 同雞差唔多 (但中國仲有野兔

食兔冇咩問題
夠膽喺淘寶買嘢食就

同食鴕鳥肉差不多

香港都唔少百貨有賣兔肉

啲大陸人話竹鼠好食過兔,唔知真唔真

好多農夫都好憎野兔，繁殖的好快，對農作物破壞力好大，點搵嘢圍住都可以咬爛入嚟。就算用陷阱都容易俾佢走甩

屌你咩，一陣有病毒🦠，好似武漢甘，食蝙蝠🦇出事

過期豬肉你係咪唔知豬肉幾錢
話鼠肉牛肉乜肉都好都唔會講過期豬肉

食曬四隻腳之後幫佢裝番4個轆

係東歐餐廳食過
口感同雞肉差唔多

兔肉湯好正

美國都有
記得好似有少少似雞肉

想試

利申 食牛食豬 一視同仁

諗起v monkey有條片淘魚生黎食

怎麼可以吃兔兔

食大陸野最低要求要見到本身個形狀

至於第一同第三點十分認同
但第二點其實有肉兔呢樣野,專門養黎食,成隻雞咁大
外國好多肉店都有賣

上面有兔肉同雞肉size比較,慎入

糠係咩意思？

肯定你未食過啦!
兔肉又騷又鞋，香港80年代以前係好賤價食物，由澳洲入口。
而家冇乜人食又貴。澳洲的兔多到去堆填冇人食

兔兔那麼可愛怎麼可以吃兔兔

正式西餐，一定唔係淘寶果d

兔其實好粗養又生得大
換肉率(食幾多糧生幾多肉)同豬差唔多,差過雞
但係上佢d皮又賣錢,雞就唔得
所以除左溝老鼠肉/萬年肉外,都冇乜方法降成本

兔肉有咩問題

好耐之前食過兔肉
一入口冇乜野
但係一路趙啲兔仔個樣就會出現係腦海
後尾愈趙愈嘔心 陣味愈黎愈奇怪
頂唔順lur左

一陣令到海關去搞集運就好笑

大驚小怪

兔肉香港都有得買啦

竹鼠喺支那都算貴野嚟

呢個我成日都打錯

中環都有得食

幾多g protein?

純瘦肉咪同豬牛羊雞差唔多都係20g/100g左右

有無人直接淘野味食就唔知
但知個住村屋既frd淘受精火雞蛋孵化養

竹鼠貴野黎

兔肉好似算係白肉(即係類似雞肉)
比食牛肉豬肉呢類紅肉健康

食兔唔係問題，淘寶淘食物先係問題

咁既包裝，會唔會係老鼠肉黎?

所有哺乳類動物都係紅肉

新鮮萵筍辣炒其實幾好食
利申非香港食

咁易生
換肉率可以媲美豬
可以多層架式養
生意來計唔差

食兔肉有咩問題
又唔見你批鬥話啲人食豬牛雞肉

竹鼠貴價貨點會俾你食
大陸免肉好常見

拿咁講
香港好多西餐法餐fine dine都有兔肉菜式既
所以係好common亦唔駛淘落黎咁勇
至於任何大陸肉只要唔係大牌見唔到實物我一律當老鼠肉

有問題,因為唔多好食

同豬比無咁好食呢
不過多層皮毛

但google左兔肉冇汗腺
係熱帶地區好難養

食兔肉有乜問題呀
淘寶問題大好多

大老鼠

問題係淘寶買食物
本身兔肉係香港都有得食

兔肉算白肉

樓上有人問兔肉營養價值，搵到張圖解說

咩肉都未知啦，或者係新香港人，之前食開，所以唔怕

好耐之前見過藍店一田有新鮮兔脾賣

animal lives matter
pet lives matter

再嘈食埋天竺鼠

孵得出未

有肌紅蛋白就算紅肉
唔係跟肉色去判斷,豬肉都算紅肉

等睇又有大愛撚話有咁多野唔食食兔仔
屌你老母 你D祖先都係食兔肉大

深圳火鍋不嬲有兔肉。兔肉罐頭更加有咗幾十年。

雞我都覺得好可愛

又健康又環保
都唔明班兔撚反乜

一田都有兔肉賣啦

袋鼠肉

因為可愛

白肉係culinary個分類
佢哋會當埋豬肉係白肉
但營養學上係用另外一個標準
所以營養嚟講兔肉係當紅肉

淘寶買肉同放元素表入口有咩分別

真 自己覺得可愛就唔食得

咁海豚係紅肉定白肉

on9仔食兔肉好撚正常

本身以為樓主玩膠
諗住入嚟見到免治牛肉

佢用乳酪機個保溫功能孵出左
然後係天台當寵物養
不過後來比佢老豆劏左

我以為佢當寵物養
撚知係食咩

其實佢哋有冇去過農場睇肉兔同自己屋企嗰隻幾大分別

之前就係，禁食左仲係？

紅

算係豚肉，可以整生薑燒

神作主角桐人都食兔肉

兔乾淨好多

好多鬼佬以前打獵都係食兔肉
今次唔盲反

鴨兔肉嚟

唔計佢淘過黎
食兔肉有咩問題？

兔肉ok嘅
但大陸嘅唔知係咪真兔啫
“亲，咱们的兔子只是长得比较像老鼠，是真的兔喔”

想食兔髀

呢啲元素週期包，你食埋我嗰份

食兔肉係好平常既事

其他動物樣衰d就有理由比人食

可能只係老鼠肉

你要吸兔兔嗎

其實食兔肉冇咩問題架喎

痴撚線 支那地獄鬼國

豬米又係，要醃成幾個鐘先有味

諗起19年年尾，嗰張幾條兔嘅屍體掉轉黎掛嘅圖

兔肉係有隻味好易辨識到，就好似羊肉咁一咬落去就知道食緊羊。
不過兔肉隻味無羊肉咁難頂，我唔抗拒嘅

禁左淘寶就買唔到啦

重慶成都開到成行成市，當地人主食來

唔好環保燃上身，兔肉好多地方都合法，同本來就有分食肉兔（養來食）同野兔。 只要唔係野味，你真係吹佢唔漲

多數養兔啦，邊得閒同你捉

兔肉唔算太稀有啦

狗肉即食麵好食d

食過新鮮兔肉屋企人成隻買返黎燉
老實講兔肉其實唔差，一定好食過香港d垃圾豬肉

你都唔閪識嘅 等我介紹啦

有咩問題?
兔肉幾時唔食得?

香港豬肉同台灣豬肉無得比，又貴

豬仔牛仔雞仔都好可愛
植物幼苗都好可愛
我地自己光合作用算啦

睇資料，原來兔前腿肉嫩，後腿比較韌
用嚟慢火炆加香料會比較好食

兔肉好瘦 其實幾好 澳洲有時有得賣
但淘寶就不了

睇標題以為免治肉

外國好普偏 . 超市有冰鮮兔肉賣.

大撚把鬼佬食兔肉啦都唔見有事

香港都有得食

睇黎你未食過靚豬肉

其實香港有兔肉食，發現新大陸？

有句成語叫狡兔三窟

Yiu chi kin

你就想啦竹鼠
坑渠老鼠就有份

係歐洲好普遍
不過果啲兔仔當雞咁養
個場有晒牌照 啲飼料都靚啲
擺明for食用

你係大陸買 就算果啲真係兔肉
你都唔好食啦

免肉好食

養肉兔黎食咪同你食豬牛羊一樣，係淘食物呢下on9姐

利申有養兔，唔食

日本豬
西班牙豬
其實最簡單打邊爐就明

歐州中世紀都係興食兔肉

兔頭都有人食啦。係四川名產。

冇d常識

仲有聽講一年食幾億隻

西班牙豬唔落鹽都有味

樓主成個大鄉里咁

根本成個歐洲都食
仲有鹿呀熊呀咁
連登真係好多見識少嘅人

之前班動物撚屌支那做嘅兔公仔係用真兔毛造
因為真兔毛平過人造毛

係 ... 但兔的繁殖速度都係痴撚線

老鼠易搵定兔仔易搵？

我都覺得豬牛羊同啲菜好可愛

人哋要食元素咪由得佢囉

海豚肉生姜燒

我食過鹿，好味
但熊真係難，聽人講熊肉一陣臭味
好難整得好食

做乜咁多人睇唔開食淘寶嘢

冇食過燒肉?
全部都冇醃就咁攞去燒㗎啦 啲薄片豬肉 五花腩幾好食

點解環保